## Supervisor Interface
### Изменение порта доступа Supervisor Interface
Порт доступа по умолчанию 8989. Чтобы его поменять, выполните следующее:
1) Откройте файл config.ini.
2) В графе port укажите свободный порт, который вы хотите использовать.
3) Не забудьте сохранить файл.
### Запуск сервера Supervisor Interface
1) Войдите в контейнер apollo.
2) Запустите Dreamview:
   ```bash scripts/bootstrap.sh```.
3) Откройте вкладку [Dreamview](http://localhost:8888/) в вашем браузере. Перейдите на вкладку Module Controller. В выпадающем меню setup mode выберите Rtk Lidar.
4) Для запуска сервера Supervisor Interface, нажмите кнопку Supervisor меню Modules. Если сервер запущен, кнопка станет голубой.
5) Чтобы выключить сервер Supervisor Interface, нажмите кнопку Supervisor повторно. Если сервер выключен, кнопка станет серой.
### Подключение к серверу Supervisor Interface
1) Подключитесь к сети, к которой подключен сервер.
2) В строке браузера укажите ip компьютера, на котором запущен сервер, и порт доступа.
### Использование Supervisor Interface
- На основной вкладке Вы можете следить за состоянием блоков Supervisor, а также настраивать и сохранять конфигурацию всей системы (включение или выключение звука уведомлений и режима DEBUG).

- Нажмите на название блока или строку его состояния, чтобы открыть детальную информацию блока. В окне детальной информации внизу экрана Вы также можете отслеживать состояние блоков Supervisor в динамике.
